我把全部都給你 不留一點餘地

比我

巴仔

葉仔早

早晨啊

做咩了

想斬咗自己隻手

聽聽吓歌又諗起啲唔開心嘅嘢

歪

會忍唔住打柒你

隻閪手成日走去睇返同佢啲chat
想斬咗佢了

係都打柒你先

我小咗了

Agguu

覺得自己有病了

搭巴士睇醫生

落葉留俾你自己

幾時先好得返

咁腸呢

畀浮雲狗食左

隻閪手識唔識做架 屌你老母小兒麻痺架你

ok

1212 呀屌你老濛

絕症了

跌哂落地

Agg

咩來

巴子

No okay

Nooooo

y me no

Yessssssss

me ho臭

臭閪

除咗食嘢仲有咩好做了

ys im

Why

一起瘋狂食牛角吧

又食

一起聽

巴仔帶我食肉

係concert唱？

你地鬥肥

你贏

想聽 邊到有

我仲以為topic個首

牛角

聽呢個成日focus咗佢唱錯字

帶我去

點解！

好

我要食牛牛同牛角飯

上次食咗好多了 如果日日都有得食就好

今個星期諗緊去食大阪燒好唔好

好耐無食了 兩個月沒食

tell me

仲有失樂園個到

9898

講吓

咁要試下！

啱啱做完運動
成身汗味

想奶

正撚到

吃樹皮

排隊唔該

想瘋狂食嘢

我去割

比你打尖 企我後面

ho臭

Go

Okay

cool緊牙食唔到太多

Okonomiyaki Dohtonbori
Tsuen Wan, Tai Pa St, 香港 4 30 號 4-30 號 荃灣 廣場 321 號 鋪
2332 6030

想食這個

你cool invisalign?

seems jeng

係了 口水流緊

又同frd子食

ys ar

我都想 how much u cool

冇fd子

0/10

唔識食

食過未這間

咪牙你

Y

未食過

不了

肥葉

$4

未食過大阪燒

肥4

太耐冇郁過
臭到我都頂唔順

arm

其實就好似章魚小丸子個粉漿直接用鐵板煎到塊餅咁

好痛wo

屌牙

呵番

小丸子

Invisalign好似要好耐咁

暖4

agget

i am always here

暖4 x2

me暖3only

暖8

仲有咩嘢好食
我要食晒佢

標準答案

350個間

咩東東

生蠔

自己去食？

佢同我去食

帶埋我

我講緊我

同禾去

你前幾日先食完

上個禮拜

想搵啲新嘢食下了

就快又一個禮拜了

佢係咁

但方便同好睇好多wo

創興有間燒肉好高jap

Dllm

係 ...但時間上好似耐啲 又貴啲

其實有得分期俾算ok la
同埋唔耐得去邊

擺低名了 我又要食

你要cool幾耐
第一次比咗幾多

德家日式燒肉店

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場4樓
電話: 27800182

食過幾次 高jap任食

邪惡了

諗起又

佢話要睇情況
第一次俾左10000訂金
之後可以每次俾1-2000 or睇幾次先俾一次咁
一路俾到最後一次